德媒訪港警 指警隊近九成人不滿示威者

反修例運動至今逾百日，造成警民嚴重對立。有支持反修例警員接受德國傳媒訪問，指警察不應成為政府的擋箭牌。

據《德國之聲》引述自稱「黃絲」的警員Tom報道，近九成香港警員都對示威者看不順眼，他們認為政府宣布撤回修例已回應了示威者訴求，抗爭持續是示威者是受到美國洗腦「搞事」，做出傷害警察的行為，種下仇恨。

他指出自己支持示威者爭取五大訴求，甚至曾低調參與遊行，不過在警隊體制內講出不同意見，有可能受壓或遭割席。

受訪警員又認為，反修例造成今天的困局，始作俑者是政府，他又對警隊內部絕大部分人支持建制感無奈，打算辭去警員工作移民。

犬儒死仆街

警察blame the victims

所以狗隻沒有一個是無辜的

有班警察毅進仔..

舉世皆濁我獨清，眾人皆醉我獨醒

唔係九成狗咩?

香港市民九成人不滿黑警

仲想移民？

恐怖分子有得移民咁好

警隊九成=2萬7千人
前幾日中大民調好似話4成香港人比零分公安
4成香港人=280萬人

單計零分都100倍有凸
香港警賊集體自殺啦

香港市民十成人不滿黑警

舉世皆清我獨濁，眾人皆醒我獨醉

仲有1成唔憎真係罕有

其實警隊都已經知一般街坊都屌緊

27000黑警不滿示威者 vs 500萬市民不滿黑警

中大民調：近半人給警隊0分 田北辰：再拖一個月獨立調查都無用

下次收到民調電話嘅手足識做

//支持示威者爭取五大訴求//
//抗爭持續是示威者是受到美國洗腦//

敵視只少200萬市民

肓目向心力令警員個人意志受壓
不知不覺成為平庸之惡既工具

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

根據非正式調查
狗隊有九成係綠帽仔

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

示威者十成人不滿警隊tim

仲有一成

人形豬

示威者5成0分 但黑警9成
香港人真仁慈

巴打如果見到既捱落去
幫手收料爆料

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

低調參加係咪姐係扮示威者

黑警死全家

文職人員

死黑警重要覺得自己無錯
你地被清萛個日就知死
珠鳩你班狗9代

香港民主與人權法後，移民去大灣區就有你份

老共真係下下屈落外國度就以為掩飾到自己問題

香港人十成人不滿警察，決定停止出糧俾依班撚屌

其實我覺得呢家獨立調查都無用
唯一既真係真普選+重組警隊

香港人有示威集會自由
無得你不滿
不滿就死返蝗國

點解唔掉轉
示威者100%不滿黑警

仲諗住移民呀, 番大灣區啦

On撚9

移民？去大灣區共享榮耀喇仆街。

三萬個弱智仔

佢地會否認，
會話屌佢地既街坊係示威者假扮

成日話美國洗我哋腦，點洗？透過肥佬黎洗？

我唔敢講所有人都無被個別報章取態影響，但肯定唔會係大多數。如果講媒體洗腦，大陸真係五十步笑百步。紅媒論述連最基本嘅論據都極不嚴謹，水平過低。

但係講政治信仰，我唔會批評你，你有你嘅自由，但起碼討論嘅時候要展現到相當質素。

洗白又好，染黑都好。一律當佢廢up

五毛狗老母俾狗屌死未

傳說中嘅黃絲

早排先有個移民sir

不存在白警 只有狗

黑警就真係被洗腦啦

給全港市民：民間獨立調查警隊中期報告 - 公眾試閱／諮詢

報告摘要

閱畢整本獨立調查報告書，可從中了解到：

１。警隊編制資源龐大，目標及價值觀雖明文規定，但卻已淪為裝飾。

２。警隊被賦予法定權力不少，受法例保障，即使濫權亦不易被追究。

３。市民投訴無門：
／警察投訴科自己人查自己人，無法令市民完全信任
／監警會現時職能有限，無法調查大型事件，往績亦不理想
／申訴專員公署不調查警隊。公務員事務局投訴成功率極低
／出現今次危機，更令市民難以相信警隊犯事，會得到應有懲罰

４。從收集的媒體片段可見，警隊涉嫌多次違反警隊通例／其他法例，而且絕非無心，長時間持續相關做法，反映警權過大失去制衡的問題非常嚴重。長此下去，法治精神嚴重受損，後果不堪設想。

５。從現時的局勢而言，獨立調查委員會不可能回應市民所有需求。

６。要重新取得市民信任，警隊須內部作出徹底的整頓。

７。監警部門需要重組，賦予足夠權力，獨立於警隊外，專查警員枉法之罪，才有可能完全解決今次危機，以及背後的問題。

８。問題癥結在於政制。因此，五大訴求，缺一不可。

民間調查組8月5號已經話唔得
而家仲爆埋新屋嶺、831太子站

五大訴求應該再update

你612唔撚點著把火咪冇事囉 濫權濫暴唔洗追究？
係邊個埋下仇恨既種子

梗係嫁 佢地四隻腳點會抵得我地有兩隻手可以用

冇示威者你厄到幾倍OT？？？

老實吖，我好早懷疑根本就係為咁油OT，你班喬裝犬帶頭示威添呀乞兒！！！

大灣區歡迎你地

仲想移民呀
推到所有黑警冇得移民
擁抱大灣區啦

讀多次警例咪知點解市民咁嬲

Noted
without thanks.

九成都弱智。

仲想移民?你地要造個地獄出黎丫嘛,我地實拉埋你班仆街落地獄

希望被你地害死既義士化做厲鬼 生生世世要你地活在詛咒中

WFC 市民多d定狗多d? 你九成咪又係得27000

很好，打狗唔需要顧慮

都係個句 如果真係有白警 好心你快啲辭職或者爆料 如果唔係到時清算嘅時候 無人會信你

ON9
不滿就打人?
做sales夠唔鍾意d客架啦,可以點呀?

竟然只係得九成

返大灣區就有份

示威者喬裝成街坊

仆街
爭取到你哋free lunch
爭取唔到你繼續打人收糧
吊你

Agger

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

問黎做咩，唔通話其實都理解佢地點解咁做既，不過都想打到佢含家零同強姦佢地姐

仲諗住移民？
共享大灣區榮耀啦

入得去一定洗哂腦 賤過狗

有冇連署係針對香港警賊移民

唔係示威者 係全港市民黎

講洗腦...

抗爭持續是示威者是受到美國洗腦「搞事」，做出傷害警察的行為，種下仇恨。

叫得你毅進仔係無錯，多過3分1嘅香港人比美國洗腦，咁證明到執政機構無能力統一到民心啦柒頭

其實我中同係一個白衫警,14年我地最後一次傾計既內容就係係警察既眼中,大部份人都係被洗腦,蠢,無邏輯,無獨立思考,只有佢地係專業,乜都解決得到

相信呢1成

好多都是文職

政治中立？

我地點可以唔支持係美國既香港義士

仲話有白警

黑警：街坊都係示威者假扮/收左美國錢/俾人洗腦

藍衫果堆點移民呀？
要學歷冇學歷，要錢又唔夠多，仲要當差／打政府工喺其他國家嚟講等於無工作經驗。

如果呢一成唔做黑警入面臥底，唔收集班狗嘅罪證嘅話，你地都冇資格做返人

警犬 收市民錢打市民亂港搞破壞

今年做過香港警察, 將來外國移民vetting都會被out, 邊個西方國家會收納粹戰犯做公民?

唯一出路係返大灣區, 共享支那榮耀

唔使拗咁多，律師醫生同好多專業人士都企出來屌柒佢地
你會考都唔撚得，有咩資格話人被洗腦

我都覺得係文職

我屋企黑警都係話美國搞出黎

後生幫辦好少少，多數大學生

人又廢 又要威

十成示威者對警隊十分不滿

48%

屌你離撚哂地

黑警已被洗腦成示威者被美國洗腦

成日嗌假街坊喎

想洗白？ 全部狗都要死

按德媒講法九成警隊敵視示威者

但個垃圾政府連五大訴求都滿足唔到

近九成警員弱智confirmed

上面班人有冇睇清楚㗎
依個真係唔係戇狗嚟㗎
佢係話嗰九成狗戇狗咋
佢唔移民實死㗎
支共有乜做唔出

毅進仔果然真係毅進仔
話俾外媒聽自己帶偏見執法

有班警察弱智仔

成班冇獨立思考既人型廢物

佢地唔撚信區區都真係男女老幼都屌差佬
認為係示威者遊走各區扮街坊屌鳩佢地

等制裁啦

大概兩個禮拜前班狗喺將軍澳 又入咗屋苑搞事 搞到啲街坊落咗嚟 跟住個咪手話 呢班街坊係咩人嚟大家心知肚明

警隊有黃絲= 笑話

我見唔到有人

黑警想走

Bewater極致

「他指出自己支持示威者爭取五大訴求，甚至曾低調參與遊行」
做臥底嗰陣？

佢呢D 唔叫犬儒
不論係個「黃絲」定嗰9成狗
純粹犬姐
一係淆底狗，一係戇狗

冇示威者，你邊有咁多ot錢呀

大家咁話啦

就算有美國係背後推波助瀾，但無你班狗配合點事成

因為藍屍/警犬唔係人。

低學歷思維真係唔同d
抵你地讀唔到書

就算有

果一成
應該很多都係文職，輔警
仲要職級好低

你諗下就明
叫臥底捉人
黑警玩新戰術
(例如 跟蹤人再捉)
都唔講部署果類

基本上 出事之前
都係根本無人講過

721 最新蘋果話 一早就想搞無警

721前幾日
好多人都話消傳721會來鋪勁

但係因為消息可能係古惑仔果邊流出來 (不論是耀武揚威 定 支持示威者)

示威者全部人都不滿狗隊

依班狗先係比人洗腦果個囉

證明佢哋無一個係無辜

做狗乞米

你都唔係第一日架啦，612已經射人隻眼，又亂棍打人，亂放催淚彈

講到好似近排先開始咁

個1成米大陸移民特務lor

有冇有關新屋嶺嘅英文/法文報導

全香港幾百萬人錯，你三萬個毅進仔啱，on lun 9

我地都好撚憎班警狗

正常一早罷工，依家班狗可以夠資格移民去黑龍江。

永遠都一定會有唔同意見既人，但得1成仲要唔敢出聲既，可以當無，呢個世界唔係少數服從多數就係少數行動派代表多數中立派，又少數又唔行動=無

你滿意我先驚呀

依家先辭??
食屎啦
成個警隊冇一個係無辜呀

所以唔好再幻想有白警

死警狗 咁撚憎香港人 咁撚憎香 咁撚憎美國

死番去大陸啦屌

班狗唔撚死都無撚用

扮黃警想移民呀

黑警無一無辜

另外
一早已經講五大訴求缺一不可
發展到今日
大家眼見既問題已經唔止送中條例
而家只係撤回，當然仲有示威

扮咩黃，咪又係狗

聽講佢地出緊糧

班狗自己衰咩都未知

全面戰爭囉 市民同你勢不兩立 驚你？

真係要知佢個腦諗乜再分化佢哋
9up

睇班97後入職班陷家剷點死
97前唔少有英籍

人點同狗溝通

毅進仔智商係咁上下

大家咁話

咁邊個俾中共洗腦呢

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

黑警無一個是無辜的， 連埋佢地家人都係

動物傳心師?

成班藍絲腦

一個唔會自我檢討嘅團隊
摺埋啦屌

停咗？

邊撚個得閒理黑狗點諗

警隊一貫作風

移民？咪走呀！留係大灣區呀仆街！

只係近九成，比想像中低

警察扮示威者
示威者扮街坊
警察扮街坊
警察打(扮嘅)街坊
警察打警察

有人唔做 做狗

ok呀，打返埸內戰睇下邊個贏

假設美國真係可以洗到咁多香港人腦既話，證明美國都好落力做野同好勁，對住個咁勁既對手咁仲唔投降？

支那貿易戰都唔夠美國佬打既時候，無被所謂美國洗腦既人憑乜同美國佬鬥？

咁受訪嗰個呢

示威者有10成都唔gur黑狗啦

仲諗住移民，你班pk上法庭啦。

又係美國呢個大台
popo幾時向美軍宣戰

大多警犬真係on9 架
佢地只會相信so call 係自己部門查到既野

調轉講 班差佬係咪腦裝屎，咁打人法同執法不公居然仲敢要求人唔仇恨佢地，警隊已經無得救，換過批新血把啦

大家睇清楚先
佢話九成人
但唔包括自己

香港人唔可以再咁善忘! 同黑警不共戴天!

香港都有9成人不滿佢地，邊一邊多人d?

所以必須清算所有差佬，一個都唔可以放過
7.21前辭職嘅，或者做污點證人先可以獲從寬處理

屌你老母死黑警

啱啱開咗個post

全民CCTV 阻止被自殺再出現

依個方法有無可能阻止到被跳樓
大家一齊討論下

返大灣區啦屌 移佢老母呀 走佬咁撚易？
職業移民 個職業係唔係政府打手？

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

打得咁爽
唔駛負責?

呃自己，要覺得自己好正義，保衛家園
唔係佢哋會心理崩潰

想移民?大灣區就有你份

我返工不滿啲客
係咪可以打鳩佢同屈鳩佢？

呀～～～死黑警～～～

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

到目前為止
有冇見過放生

冇就全部落地獄啦

佢地有啲企後排行行企企，就十幾幻一個月。錢係由示威者父母啲血汗錢嚟交稅比。

對衝啫

比一班中學都畢唔到業既毅進仔合法用武器真係好危險

希望文宣推到英美德幾個大國唔接受警察移民申請！！

咁搞笑，分翻主次好喎
依家我地出糧比你，你係我隻狗
你走左去向條仆街搖頭擺尾，我不滿你就真
你班狗有咩資格不滿主人啊

on lun 9 數據
九成賊佬不滿途人幫手捉賊

有兩名香港警員接受德國通訊社《德國之聲》訪問，指自己是警隊內少數的「黃絲」，但礙於身陷體制中有口難言，在意興闌珊下均打算辭職。

化名Tom的警員，曾於前綫處理衝突場面，他指上月警方委任原本正退休前休假的警務處「前二哥」劉業成回巢後，第一個行動就是811，執法手段明顯變得強硬。他又指「基本上八、九成的警員都看示威者不順眼」，因為他們認為政府宣布撤回修例已回應了訴求，但示威者被美國洗腦而持續「搞事」。

Tom又稱，警察有責任拘捕違法人士，但不等於可濫權及濫捕，「印象最深的是811，警方派人喬裝示威者採取拘捕行動，又打又踢；同一晚於太古港鐵站內近距離向示威者發射胡椒球彈，又衝下扶手電梯捉人，其實都很危險；在葵芳站内施放催淚彈，根本就是失控。」

Tom指自己是警隊內極少數的「黃絲」，他支持示威者爭取五大訴求，亦曾參與遊行，但他因警隊內絕大部分人都支持建制而懼怕發聲，意興闌珊下打算辭職，甚至考慮移民。

化名Peter的警員則負責後勤工作，他指自己屬於「泛黃」，認為整場風波源於政府處理不當，並指警方近期確是有濫權及濫捕的情況，「所謂的速龍小隊，確實在執勤時有點情緒失控；最令我印象深刻的，是早前有一名年輕人在太子問警察良心跌了在哪裡，然後警員就衝上前制服他，把他打得頭破血流。作為一個穿上制服的警員，這樣做是沒有理據，根本是個人情緒問題。」

不過，Peter認為示威者的部分行為偏離了初衷，他們的五大訴求，政府亦根本無法回應，「雙普選需要時間爭取，而特赦示威者真的没有可能，如果可以這樣做令他們無罪釋放，法治何在？」

Peter又指，警隊中有人不認同警方濫權而萌生去意，他自己亦打算辭職，認為一切看來已回不了頭。

證實左成個警隊都俾中共洗腦

又唔做野~~~

關美國撚事

洗腦...
人一藍 ...

透露一樣野
仲有一成

輸贏都未定就講移民, 淨低啲後生仔小朋友點撚樣算?

咁都要柒出國際

他又對警隊內部絕大部分人支持建制感無奈，打算辭去警員工作移民。

支持，走哂就唔會再有人話黑警有好人

拖糧三個月再出20%俾你得唔得呀
杯麵錢你班撚樣都要追啦

算吧啦
落場嗰啲根本唔CARE 被人鬧
你睇下直播個個都串柒柒
當我地曱甴嚟架理得我地鬧佢地咩

清算近了，唔好再同人講入面有良心狗

６１２前唔撤回
家陣已經太遲

梗係憎示威者啦，撤完例就到清算佢地。 咬住佢地唔放。有排清算班黑警。

講左個幾兩個月
香港親中紅媒同藍媒佔盡主流篇幅
收錢嘅有人買，免費嘅多人拎
中共最叻就係惡人先告狀
常用招數嚟啦
自己收編晒啲傳媒洗香港人腦，事敗就話返人地洗腦先

示威者10成人不滿意警察

真係好多人唔記得
黑警辣完人走去話人煽動仇恨
完全唔記得自己以前做過咩
以為可以事過境遷
追究左平反左先叫事過
死黑警日日久唔久出啲咁嘅post想洗白
重話自己維持正義知唔知醜

全部都低能兼無腦

白痴, 不滿示威者, 你估你既地位同示威者係對等, 示威者就可以不滿差人, 差人係無得不滿示威者架. 等我解你知:

差人响香港係公僕, 唔係官. 咩叫公僕呀, 係服待市民既僕人, 如果你中文渣, 英文叫civil servant. 僕人如果唔滿意主人, 只可以辭職, 然後去乞米

據《德國之聲》引述自稱「黃絲」的警員Tom報道，近九成香港警員都對示威者看不順眼，他們認為政府宣布撤回修例已回應了示威者訴求，抗爭持續是示威者是受到美國洗腦「搞事」，做出傷害警察的行為，種下仇恨

佢講D野係藍絲先做嫁wo 係咪打錯字呀

有班警察偽進仔
做狗乞米

班狗眼中所有街坊都係假扮，阿伯阿毛果啲睇得出直頭係勇武扮

做過狗仲想移民
諗下大灣區定馬來西亞好啦

大家咁話啦屌

市民都九成不滿警狗啊

解散警隊

種下仇恨既係警察

毅進仔本來只應留響社會底層，你點諗重要咩

1成咁多

香港市民出糧比你地班狗
唔滿意咪撚做囉

係美國搞鳩你咪搞鳩美國囉，又唔撚敢

抗爭持續是示威者是受到美國洗腦「搞事」
佢地唔係好鍾意話 係美國點點點既咩

係被訪者自己支持5大訴求
但被訪者話警隊9成人覺得示威者被洗腦

學人移民

成日話美國搞事，但就攞唔到證據出嚟

死黑警 正垃圾

示威(喬裝)

真係唔明，佢地仲有咩面目做人？

佢地以為自己正義
成日話唔好阻住警察做嘢
屌咩佢地都唔係做嘢，係犯法濫權
句嘢應該詮譯做唔好阻住警察犯法
屌咩你犯法梗係要阻止啦

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

行出街既香港人都係敵人
只有同鄉會才是朋友

呢班警察死不足惜

到底係我理解有問題定點
個位自稱黃絲嘅警察唔係話近9成警察唔妥示威者
但佢唔係話自己支持5大訢求 但警隊唔容許有反對聲音
佢見到警隊入面咁多人支持建制覺得失望所以先想辭職移民
唔同流合污都照屌？

依個調查可以用來做拒絕狗列為誠實可靠證人理據

exact7ly

9成咁多，以後唔洗指意洗底啊

戇尻，你哋班友視野狹窄仲好意思話人被洗腦
眼中見到乜嘢都係警察被陷害、被誤解，唔幫你哋就係黑記、黑醫護、黑教師、黑社工，乜都係黑，警察同黑社會就最白
成日話人用鐳射槍射你哋，既然你哋做嘢咁光明磊落咁見得人，怕咩俾記者影？怕咩出示委任證？示威者又無得拉你哋返差館侮辱、虐待、暴打、強姦
次次警犬記者會出嚟講大話講歪理就當真理咁信奉，到底班警察個腦係咩構造，好撚痴線好好笑

又話不敵視他人

黑警 死全家 唔洗講咁多野
係祖中十八代生生世世冇得輪迴

偽進學歷指高學歷過佢嘅人比人洗腦？？？

個個星期六/日都咁多人出黎遊行
再回想下撐警集會人數 一堆講唔正廣東話既人 支那團 黑社會
咁大分別 班狗企係度會唔會反思下自己做緊既野

重點係有一成無表示不滿示威者

經常學歷低 佢所lum既野差唔多啦

係咪代表正式撒回前示威冇問題？

毅進仔

保守數字

屌老味仲當自己係正義之師
不共戴天之仇
死全家啊

有一成白警wor

10.1全港白衫披麻戴孝悼念

想走 返大灣區啦屌你

呢型垃圾有撚資格移民？！移去大灣區都搵唔撚到食啦